721將會係一場史無前例嘅大戰

發夢再次係金鐘，對準政權，對準政總

準備好野餐用品，餐具刀叉，雞尾酒，一齊食一個最大最齊人既野餐！
唔需要一味防狗，見野狗就打，
唔洗用鐵欄圍住自己，只用黎打狗

戰友，香港人 assemble!

推

啱，今日沙田冇野好攻，冇得留守都咁聲勢浩大，金鐘一定要同班狗死過！

係時候去返重點啦！

建議：將鐵鏈包手，佢哋下巴外露，下而上勾上去，一拳ko

要最齊gear

有棍嘅，應該打狗嘅小腿11點方向，冇肉，痛𠃊死

I AM READY!!!

Mon post既狗又要度身訂造套護甲了

全民買鋁合金/碳纖腳架

玩AOE攻略

自組五人為一組的投石兵，靈活走位，護住前線，要孓口大力，唔好掉到隊友，唔好再掉自己裝備

自組防毒兵，水桶，毛巾，水樽，隔熱手套

打狗要有長武器，上次拆走立會嗰大閘啲鋁條其實又輕又硬，但上次比人札左係鐵馬陣，你今次應該識點用啦

依樣真
今次差佬幾千防暴都見曬血
唔好指望721佢地會放水會克制
無論你想為咩而去 食花生又好 打卡又好 一定要有裝做好準備

前線既義士 我只祈求大家一切平安

同埋唔遮「打」，遮唔堅硬，快爛，應該向前「插」

回家了

仲有，有好多好多同伴比人拉咗，其實而家已經係類戰爭狀態

互相照顧
我哋嘅敵人係有狗狗護住既脆弱政權，隨時崩潰
佢哋既敵人係無數有良心同勇敢團結嘅香港人！

如果帶碗去得唔得，會碎個種

而且佢冇位入 話打攻擊性武器

買對護膝保護行動能力，套上手都可以擋下棍，你值得擁有

推撚爆

行動升級！

都係果句，放底包袱，放下底線。

推推推

攻金鐘仲有意思咩 短時間唔開會

依家所有野嘅始作俑者都係共產黨 點解唔圍鳩中聯辦

建議組成弓兵團係高處天橋幫手牽制
第一佢地地面推進要防多樣
第二佢地要派兵力清+佔住高位

弓兵團見狗就走，搵過第二個位
冇位就退返後排

Selfie

do you hear the people sing
singing the song of angry man

今日呢2句應到不得了

各位入黎傾下

屌佢地老母，我有手足比人捉左

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

核彈喇 導彈喇 洲際喇，全部準備

可能終於要出水炮

意識上都要升級 唔可以只守不攻 要喺啲狗佈好陣圍我地之前衝破防線

唔該721自己帶齊裝備
唔洗再成日叫頭盔眼罩口罩
人人都帶齊慳番好多力水

Push

推撚爆佢

endgame 全力一戰

打開CSGO都知Molotov幾好用啦
玩食雞野餐既時候都一定要用
講緊打機

之前好似話harcourt裝左好多新cam, 巴打們留意番

不如指虎

push

各位我地吸取教訓，唔好再用防具攻擊
要準備真嘅作戰攻具

今次木棒「有人」打到斷左，下次可以用鐵未

如果你係警犬入嚟套料，你721唔想傷就請假啦

係林鄭

tvb

721

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

買裝喇買裝喇 請各位做好準備
又係時候幫襯迪卡儂同MMM

狗隻既極限已經到左，係時候輪到我三角鐵馬發揮

放心，到時會冇哂

哩樣野遠距離冇用 再遠少少就算你用鐵針都射唔入個頭盔
同埋遠攻肯定傷到隊友先 射中後腦好撚大獲

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

要大大力推

幾千一支

我地經歷左咁多，終於重返最初既戰場
無論係5年前定今次，金鐘都係我地既主線
5年前我地淨係掛住打主線冇做支線，結果唔夠lv打大佬
今次我地做足支線再翻去，一定要比d顏色d狗睇

推

721見

準備仆街啦

本住冇野輸嘅心態就得

朵蓮花真係好撚好笑

今次政總都拆撚埋佢
屌佢老母臭西

用遮勾腳一下勾低佢地再圍踢

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

金鐘自己小心啦
有智慧燈柱嫁
人地岩岩先起好

認真 係時候進攻

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

大力金剛腿重現江湖！！！
手無寸鐵最強的攻擊通常是踩。對方位置被你低就可以踩。身邊有嘢(例如肩膀)撐住，或站在垃圾筒上就可以高幾呎。腳比手長，又有鞋底，大腿肌肉又大過手臂，出拳用指骨，出腳用腳踭。冇練過，伸一腳都已經有幾百磅力，自己完全唔痛。

遮如果唔張開，可以喺對方舉起手時向腋下和頸面插，令對方舉起手想打人又放不下手。通常護甲是保護由上至下的攻擊，由下至上防禦較弱。

要想辦法令多d和理非出黎，人數係我地最大優勢

依家已經講定會大戰，和理非仲點敢出

就算唔帶刀， 都要記得帶遮保護自己， 最好帶有手柄嘅啫， 將個手柄一野勾個長盾， 勾跌個長盾

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

做好文宣俾人知先

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌盧偉聰老母個個，我非常欣賞你

打狗

立會爆咗姐
仲有特首辦

香港人ASSEMBLE!

推！

主線主線

去到第一件事係要拆燈柱

推 我冇野講

祝武運昌隆

下巴殺巨人咁

總攻擊

駛唔駛帶殺白蟻粉劑

推爆

everyone full gear please!

可用鐵鏈連住幾個近戰嘅手足，以防比捉

有冇tg group?

全世界21號出黎 一定要多人 多人前線先敢做野呀屌你老母

認真，我地未有呢個能力

未你老母咩 自己睇下烏克蘭2014年已經激過我地十倍啦 你淆底咪番去睇live

經過尋晚要諗埋黎緊仲有無議員會企前

佢地一野射催淚上去

唔該前線1個做攻1個做搶 搶警犬頭盔同盾黎用
唔可以次次都係警犬搶冇我地搶

可能會俾人負評
我戰力唔高 分分鐘累隊友 所以一直只係和理非 淨係試過發夢佔路
721我呢種弱雞可以點幫手？好驚拖累隊友

買幾個榴槤食先

點解我會諗起
落閘放狗

終於迫到平民出手
淋病真係落地獄都便宜左佢

Up

佢係要郁你既帶梳蕉皮都唔得

我都想講
現場真係唔夠

每次清場都留低一堆物資，冇人拎

勾腳好！

棒球棍 包書膠 雀巢咖啡

組隊拆？摭住？

帶埋都得

612 = Avengers: Infinity War
71 = Ant-Man and the Wasp
714 = Captain Marvel
721 = Avengers: End Game

巴打我都係 好想幫手，但更怕做負累

記得整返啲盾保護自己，佢地班hihi癲起上黎會用橡膠子彈瘋狂掃射架

其實今次見好多人都係天橋扔野，仲要扔中
如果去翻金鐘上面啲停車場天台stand by

推

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

搞中聯辦中共驚d喎
林鄭都係condom姐

612 Infinity War
721 End Game

重返落曼弟

去食水果

大家要諗定點拆水炮車

睇錯左買叉去燒烤

係，地面戰易出水炮車

行動升曬級 d和理非仲點同你出黎

冷静d先

金鐘集會 狗可以出無限催淚彈

係咪咁快忘記催淚彈既威力

請準備核彈

有鐵甲威龍喎

記得著長褲呀尤其是d女！

諾曼第登陸

準備好 戰鬥 各位手足 乾杯

催淚可以撲息，胡椒都唔驚啦而家

經過咁多次，大家都知點控制催淚

大型團戰副本

講真催淚彈 胡椒已經唔驚
水炮車要諗定點拆

寫清楚啲係警察

721無乜文宣嘅？

平原戰難打過巷戰

死黑警

PISH

我一定要追究到底！！

推 咁有良心721請假囉
已經唔係叫你辭職
請日假都唔敢？
奴性重到

Medal of Honour

買定裝 升定lv

去野餐小心
多左好多cam

唔好亂咁dum垃圾 有cam影到你要罰1500

推！！！

金鐘好多監控燈柱

依個禮拜全世界人去買電單車頭盔/war game仿真頭盔 最低限度都要單車頭盔 咪撚再用濕鳩安全帽
仲有記得買豬嘴 係金鐘班狗一定放煙
眼罩都係必須 但眼罩有好多透氣孔 用之前記得搵電線睇布纏幾圈或者用玻璃膠填好
手套方面好市面上好多隔熱手套可以買到 貴至2-300蚊 平至幾十蚊買對焗爐手套都已經可以執起催淚彈
前排我求下你地唔好再用遮當盾用 至少都拎塊浮板出去擋
最後我先預祝各位手足凱旋歸來 7.21金鐘見

我明白大家都好憤怒，我都好嬲！我理解尊重各位前線嘅決定！但我求求你地真係要小心，唔好送頭，唔好被捕，留有用之軀一齊抗爭落去。我好擔心過咗721見唔到你地。。。

又黎盧山昇龍霸

Learn from history, my son

全民游水be water

1

推721見
唔理做乜都好 記得要帶齊裝備保護返自己先！

適量鐵馬陣可防水炮車？

有冇諗過用羅馬炮架？

一定要遊擊架喇

各路兄弟！

戰士們！！

奮戰到底！！！

各位準備

今次唔可以再be water 搵到缺口 人數上取勝既話
一定要全民一齊推

無人既政總，有咩好搞，我諗今次唔會由你入

今次真係war

好

Civil war

大家，唔該盡量帶齊你要嘅裝備先好去

至少買定自己一set先

有兩個手足危殆 隨時死人 大家小心

除左頭盔口罩記得帶多套方便換既衫同鞋
唔好再著靚又唔實用既野
呢幾日去Decathlon shopping 唔好嗰日先去買
保護自己呀

買打拳個d pad護啦

帶一大袋蘋果請呀sir食得唔得？

唔痛，一係蛋

菊花殘

721我生日
我將今年嘅生日願望俾你地
願你地一切平安 被捕義士無罪釋放
最後係克警死全家

唔做勇者 請每位遊行人士都要帶物資！
帶得幾多得幾多！

［純紓發］我們缺乏了什麼？

記住路障要起得夠高 要放油同報紙係隔離

Decathlon 19蚊backpack 入面放d綿花或者公仔都得
氣管唔好 儘量留後帶多枝哮喘藥
發夢見到有人緊張加太多煙抖唔到氣
保護好自己先可以爆機㗎

香港人 我地今次一定要贏

請阿sir食蘋果
不如nestle買咖啡俾佢頭腦清醒吓

可自製漆彈，少量油漆溝水充入氣球
用古代戰法三段式陣形 （唔熟手可先用五段式
分幾隊輪住投射，擲中頭盔可以遮擋對方視線

鐵索連環陣 火燒連環船

太唔方便喇 短鏈跑不動 長鏈會kick腳

難分真與假

加多句

呢次防護一定要備 d狗愈來愈癲

經過尋日 之前旺角魚蛋班兄弟終於歸位啦

夏天好多生果都當造 包括黃色果肉食完好熱氣果種

字體大啲好啲

平底鑊 摺凳

btw 有冇可能拖返入室內打? 室外其實反而差D....

IFC係新鴻基

要小心 基本上佢地熟曬地形

好鍾意打棒球

有冇人會組遊擊隊搶落單既人既裝？

我冇野講

如果要做記得要齊裝
應對速龍方法

馴獸師！

唔洗對速隊 最緊要對散仔
可以此消彼長 加強自己功力防禦能力

721見
我無野好講

推撚爆佢!!! 全民皆兵
大家get ready!!!!!

小心啲新安裝嘅監控燈柱
保護自己！

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

我無野講

Hongkongers

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

平平地 頂住先

繼續go

推
除左準備物資
仲要做好心理準備
呢幾日休息多啲啦

遠程！

依個真

後面有香港人撐住
放心

千奇唔好一腳踼落腳嘅外側

冇大台會難啲

等睇mon緊post既狗又炒車

新手學影相用腳架比較推薦買呢啲平野。又可以做腳架又可以行山，但小心打中爬緊山既兄弟

I can do this all day

721 黑色警報生效

BLOCK

好後悔昨日沙田無出來
721必出

真係考慮下唔好用遮做進攻啦，唔夠硬掙又無咗防守，用行山仗會唔會好d?

我無嘢講

100萬人遊行，20萬非和平示威，足夠

見到隔嚟post呼籲大家攜帶放射性武器
可能會傷到好多無辜群眾
mon緊post嘅警察哥哥可唔可以做啲嘢阻止班暴徒

雞尾酒就唔好啦，香港人未夠秤飲

痴線啦，都未夠秤，飲咩酒

睇Youtube學初級泰拳

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

用長遮突刺

齊gear!

用行山拐杖or啊婆拐杖

想知咩書

揸埋RX78
美國最新核武全面進場

打狗棒

香港人... Assemble

推！！

今次要全面升級 唔可以再咁費
一比人推就散

搞大佢

今次真係認真 裝備一定要有

佢地已經流血 唔好放過我地 要保護自己

唔會放過我地

I mean可以參考裝備
打游擊最緊要齊武器

推
諗住辭左份工出黎發夢

拖入中環 搵鬼佬cover仲好

聽講支那人中意玩丫叉配魚標射狗

開個新po講裝備啦

要拉怪去唔同地方

全港警力都會聚焦金鐘，其他區相對薄弱
有冇世紀賊王2.0去同中銀分區啲職員打下招呼?

腰側兩脅都冇甲

唔知大家有冇做gym嘅習慣
呢啲健身器材真係不得了㗎

到時港島真正遊擊戰 一挽雞尾酒療法 班狗驚到賴屎

唔好啊
淆未做其他囉 物質哨兵 等等
實有樣岩你
多你一個多好撚多

一切準備就緒

金鐘地形同開戰時間不利

野外教整麵包,需要麵粉棍

已經準備左黃金戰衣，到時每人著一件，去搵香蕉狗隻抽

唔係搶 唔好搞錯
呢啲本身就係我哋人民比錢買嘅
我哋係嚟收返姐

終於😭

徵雀巢咖啡小隊 瘋狂請黑警飲咖啡

人數好重要 和理非可以back up

水槍加易燃
射落件衫度
咁咪唔敢開槍

優先打混入去搞事既藍屍, 打到佢地殘廢, 等佢地無得享用收成期

721感覺到會越黎越多人唔怕死 你夠膽打我夠膽還拖 最緊要係裝備

包書膠（硬身個隻）
波子（小心tk)

入支那領地即刻送你中

去新鴻基中心

仲去吃催淚彈？不如去銅鑼灣喇

無乜肌肉唔大力嘅巴打係前線有咩需要幫手?

彩彈藝術風格 進階版

自推冇人理

水槍 墨水
高爾夫球棍

啊…嘶…

真係咁樣玩既話，唔該地面都全體轉遠攻，唔好有啲又守喺路障前面，同埋其實都有人討論過，要進化做同啲怪保持距離先有得打

1.遠離路障
2.對方迫近就開始準備/覺得距離合適都可以開始攻擊
3.對方被路障阻礙減速時，就係主力攻擊既時候

利申： 唔敢上前線既淆底獸

反曲弓準備 有冇手足組隊721比賽？

唔好等人上晒六神先同人打後期

我以前大學上堂嗰陣，入lab做實驗要著啲黑色矮boot型安全鞋

我問啊Sir安全鞋原理係咩，佢話係鞋頭加左塊鋼片，踢到野都唔會整損腳趾

我喺度諗，如果我落場踢波著安全鞋唔小心踢到對面隊啲人仲得了嘅??更何況如果我用十成力踢到人??

利申:讀建築

be water
當敵方扯到咁衡既時候，忽然收下先係上著

認同

班狗見到外國人就驚到賴屎 黑心都係咁話 夠膽係中環打鬼佬 美軍來了我帶路

打死左美帝或者德國公民既話

狗狗又要mon post了

11點方向

推呀

警察又要話網上消息流傳有人用核彈了⋯⋯
Btw我建議大家到時召喚哥c9
Call埋thanos嚟

我咁講會唔會俾人拉我會唔會俾人話我係暴徒係恐怖分子

不過要諗點走，除左書展同集會人流好似冇其他cover

邊度有炒蟹口罩買

Dllm 香港 加油!!!!

單機玩家可以有咩攻略?

想問聲
衝完
打完狗之後點 ？又去地鐵 be water?

要埋身輸晒 唔知要食幾多吓棍

但記得五大訴求

最近想行山 唔知行山棍夠唔夠硬淨呢？

對準政權！如果班狗到今日都仲係唔肯發軟手腳嘅話，唔洗客氣

五大訴求
缺一不可

有豬咀唔會怕催淚

同極權政府決一死戰！

好易傷到自己人喎

INFINITE WAR

好鐘意打golf

經過沙田新城市呢一役
下星期班差佬應該打到示威者仆街
真係帶多啲裝備先好出

今次真係要盡地一鋪嫁啦

PUSH

decalon 有99蚊一支嘅，好鬼抵，買多幾支，得閒同巴絲一起玩唔錯

一於同港共極權決一死戰！

我希望咁多位巴打真係會出唔係得個講字，前線真係要多人響後面頂住先可以衝到嫁

Agger 咁搞金鐘以為古惑仔要同警察開片

專程打狗個d唔該自己出旺角揾落單狗，應該會有效d。唔好老鳳覺得包住五大訴求就可以主動打人。議員唔敢割蓆，但民意會唔會無條件支持係另一回事。自己諗。點解五條人命以死控訴。你去去打狗，究竟係幫緊件事，定係會被人合法收皮。

我想問大家覺得IKEA個隻迷你熨衫板好唔好用？

唔好又齋講唔做啊今次真係要覺醒啦香港人！

推
打完即走好重要

呢隻好唔好用？

[img]

哎呀回錯post
不過呢度有無人用過？ 呢隻輕身 $50 係唔知好唔好用姐
好用買多幾塊派街坊

爆丸，爆眼，斷手腳筋係必需的!
拋開固有思想，而家面對既係怪獸唔係人

金鐘真係差過沙田商場
但冇計

721齊齊打golf

【本週反送中民間相關活動簡報】

【絕食明志：苦行上禮賓】＠好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
日期：七月十五日（今晚）
時間：晚上六時半起步
地點：海富絕食站（金鐘海富地鐵站A出口）至禮賓府
詳情：

【7.17銀髮族遊行】@銀髮族老而不廢＊
日期：七月十七日 （星期三）
時間：下午五時
地點：遮打花園 至 政府總部
詳情：

【「要求獨立調查」集會】@民陣＊
日期：七月廿一日（星期日）
時間：晚上七點半至九點
地點：金鐘

＊活動有待警方批出不反對通知書
資料以主辦單位最新公佈為準。

21死線呢

出了

打佢老母臭化閪

野餐吹下牧童笛都唔錯

瞓醒未 你自己去爆

[有片］琴晚朗豪有人被幾隻軍裝狗暗角圍嘔！！

唔好再俾啲洗狗po上嚟
721全部沉曬！！！
警畜冇一住係無辜

有冇人721一個人去

有 不過我會係最前

有

巴打注意安全

搖控車大賽有冇得諗?

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

想穩人一齊去 冇咁怯

無人信得過的 去到前線有人會照顧你
我地唔似得啲狗掉低自己友比人圍唔理

係所以我宜家都自己一個上 身邊朋友唔敢

我都係身邊朋友冇人去 但我真係好灰 feel到有壓力

好！！

到時出到黎有緣就識到嫁啦

有緣相聚

組到隊散水加埋tg先啊

一齊呀

無論想齋遊行、做後援，定做衝衝子，
求絲打唔好再著裙／短褲／短身t-shirt，
萬一d狗發難打人放催淚彈，走又走唔到，又唔夠cover皮膚，更容易受傷

真正嘅戰埸，絕對係7月21

唔好一味靠沖，之前要做好文宣呀！

大家，多餘嘅唔講，我想大家set 攻擊嘅底線，免得沉淪於見血。我明大家怒火沖天，好想見狗即打。但為著香港，自己能走更遠的路，必須設下攻擊底線。必須，必須，必須！Be water!

加油

做前線嘅要做好準備，帶齊物資，要準備好個人心理準備先好去
和理非嘅都希望幫幫手買物資補給，舉下標語牌支持下都好

真係，要組隊，幾個村民一group，只要唔怯，圍都圍到一隻犬

👬👬👬👬👬⚔🐶
👬👬👬👬👬⚔🐶
👬👬👬👬👬⚔🐶

咪撚用「史無前例」「大戰」呢d字啦
mon post狗又會亂諗野
黑驚~我地去嗌口號架炸

每一個村民都唔可以被狗捉
大家要搶人返來
圍到佢放人
要狗仔解除武裝為止
唔好由得狗咬人拖人走呀

其實真係唔需要次次都衝

都幾肯定會放催淚彈
大家可以買定防毒面具

雖然大家情緒好高漲，相方都好憎恨大家
但希望各位前線保護自己 不要受傷
安全為上

驚死就留係屋企涼下冷氣

史私級大戰

仲有掃把

大家小心水炮車

打完J好洗乾淨 金鐘咁張揚打狗實開槍FAIR你

好多蛇蟲鼠蟻，大家要不要帶定雷達殺蟲水？

呢句野你同返啲黑警講

上水沙田都係啲狗無啦啦打人先

夢遊去港交所吧。繼續圍警總冇效果，如果發夢有一日第二朝開唔到市，咁就真係行動升級。

各位手足 有無決心？
唔只係講緊流血 而係生命
願唔願意併死一戰

驚死做電視哨兵同帶風向都好呀

作為一個高爾夫球愛好者，隨身攜帶一套用具都好合理

中共直接架空林鄭同中聯辦都有呢個可能性

唔係驚唔驚死嘅問題
之前打機個啲副本睇到好多人赤手單擋 盾都無
見到好多隊友扣血
想提下大家唔好空裝打怪

不受傷 不被捕

表演咋 千祈唔好當武器用

戇鳩, 邊會夠d狗打, 有咩事即刻走, 安全第一,不受傷不流血不被捕

出面大量post係度諗同化啲狗
唔理大家真心定假膠like
千祈唔好天真

總之唔好傷到自己人

空心2嘢玩完 電結好啲但好重

要制服d無出示委任證而身穿疑似警察裝備嘅人
可能係外國勢力介入安排嘅人嚟
但記住唔好打死佢地喎，唔想有藉口俾有心人

出
中出

巨人係後頸

呢個真

推到721

full gear!

世紀之戰

預言: 幾萬人同警對峙 連登仔大叫黑警 冇人郁
警入夜清到增援齊TEAM+FULL GEAR 先清場
開始衝突
警出水炮車+速龍+防暴包圍 暴力怒打
連登大叫散呀
完。

睇下外國點做

金鐘地形差到爆

呢個唔錯！鐵鏈便擕又夠殺傷力！

演習左咁多次，係時候啦

真。HKD戰士

全民皆兵 文宣唔該！

我都覺 啲狗次次係政總匿埋哂

3秒決定刪唔刪相

直頭係，多角度

到時我係側邊幫大家打氣

【戰術討論】金鐘對我哋不利，會否有更好據點？

唔想見到有人犧牲

早排買黎噴車配件
有啞色有亮黑 幾好用
汽車專門店有得買

Sor應該汽車台先岩
回錯

無錯 小心會好似612咁 今次大家仇恨又進一步 只會更恨

大家想要Metal定Jazz

大家得失心唔好太重

721想大搞係好

但係情況太差要撒就撒

唔好再分法話咩留力留到幾時

大家要有心理準備打持久戰

要有耐性

可以去盡就去盡

被逼要退就要退得最快

保持平常心

唔好上晒頭

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

好擔心第日見唔番大家

今次真係打仗 希望各位帶武器 勇敢出擊

係冇得拎

同意，多謝你

聽講金鐘裝左好多老閉
千其唔好做啲毀壞行為

唔想分化大家

但係某D冷氣軍師次次到要撒退果個位就係到講香港人仲要退到幾時

某D滿腔熱血嘅義士睇到佢地咁講搞到落晒單真係多得佢地唔少

要記住，唔係叫你地唔好大搞

係要知所進退

唔好搞到隊友要冒不必要嘅危險救你

今次唔得下次再玩，家下先開咗波一兩個月

做事唔可能一步登天

未成功之後唔好game over

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

血流成河吧

搞大還搞大
唔好又有個諗法係終局之戰
抗爭一個月對香港人係長，但歷史上咁多政變革命都係持續好耐先成功

金鐘戒嚴點睇

推爆佢

Ikea有好野

可唔可以點歌？

越是掙扎越頑強 日日都市內打仗
順著天邊的風 乾燥得心會發怒 為何被消耗
越是堅決越無言 用盡方法活一次
望著急速的鐘 閃爍間心會跳動 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到
別問身世問前途 若未經過未知道
現在輕不輕鬆 請各位跟我發夢 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 當現實殘酷要發夢
撐得過時間 終於會得到
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
撐得到人人有日觸目
光榮中 歲月更猜不到
奏萬次開場曲 星星升半空
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到

to 追post嘅警察
警察想再次做番人民公僕重拾市民尊重嘅話
請你企番係人民呢邊
冇人想流血
但係要林鄭回應
問題根本係政府唔係示威者!!

噴漆

自己隻手包定野先啦梗係

小腿護晒 但大脾炒芥蘭位

留意到撞埋人牆之後就拉人出黎 咁球罰球就好大機會散晒

要收左人牆皮先得

利伸：朗迷

吹大雞

你敢打佢地就縮 人多齊打就得

最愛飲酒！

【極有用】金鐘逃生路線

以防萬一 推上熱門

場仗未打完
長期抗爭
快D走
要走一齊走

講講下好似71咁

上次灣仔被圍到仆街

屌！唔好上當！唔可以有狗死！民意會逆轉！政府會有位入！

當年世貿，見到有韓農用䥫鏈，但最後無用到

其中一條戰線，入禮賓府揾淋病？

所以有人提荃灣

其實會唔會考慮唔係金鐘開戰，地形上我哋好輸蝕，班狗已經熟晒。相反呢幾次光復行動睇得出係民居位置佢哋唔會夠膽用催淚彈同開槍

金鐘嗰度已經冇晒鐵馬，依家只係用啲帶圍住

行動升級，必然對建築身設施進行破壞，試問有咩地方比金鐘更合適，大家放膽去落手？

行動升級，必然對建築身設施進行破壞，試問有咩地方比金鐘更合適，大家天放膽去落手？

又係唔開會論訓左成個月？

行動升級，必然對建築身設施進行破壞，試問有咩地方比金鐘更合適，大家天放膽去落手？

大家真係要升級裝備 唔好再咁輕裝

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

I’ll be there! 我4點半後即出黎幫拖

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

港共期待緊死第一個警察或者示威者

文宣可以不斷分化黑警膠層同前線

但係721打算上前線嘅巴絲
一定要堅定同打醒12分精神
要當自己對面緊嘅
全部都係癲撚咗一心為斷指兄弟報仇嘅黑警
要有呢個心態先會夠硬淨
有一絲同情嘅話 自己可以會陷入險境

退一萬步
就算真係有黑警前線不滿膠層
一來你唔會知自己對住果個係咪咁
二來就算係都好 佢唔可以對膠層做d乜 最後都係發洩喺大家身上

幫推，再借位

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

荃葵戰區 地勢同範圍應該會玩死3萬畜牲

一齊重温當年韓仔來港表演國粹

我諗你指骨會斷

跌咗錢

繼續推

推!!!!!!!!!

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

洗地？推返曬上去

推返上去

[急救人入]野餐急救檢討

洗地？？？？推呀

推！！721！！！

將呢場運動變成爭取民主的浪潮，更有價值

再推

pish

洗地？多謝提供娛樂
推返上去

唔好畀個post沉底

要推

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

721見！

一字記之曰: 督

香港加油

唔應該升級武力啦，其實好多黑警已經就住嚟扑，如果唔係死咗好多個，而抗爭呢邊亦冇用致命武力，否則沙田已經死幾十警！

唔好忘記黑警係有槍！

只係部份惡劣變態毅進仔過咗界！

我以為合理非 係有包袱姐
估唔到連做back up 都縮

Attack!!!!

打還打 唔好打死啲狗

唔好回佢

你話我左膠都係咁話，我只見到熱血無目的地衝，看似有蕉點，但其實根本冇蕉點，只係一次送頭行動，勇者要有謀略先會勝利，被怒火盲目行動只會得到勝利既相反詞（我唔想再出現果2個字），同時會損耗自身實力。

盲目行動只會破壞哂之前所有成果，對家亦好想大家會咁，冷靜應對先係上策。

利申 ： 和理非勇武

真心 見到得4隻狗或以下，即刻埋左單先再講

全民皆兵

留名

琴晚有個香城online既po去左邊

推到完場

講到咁實嚇走哂D人

大家小心
唔好輕敵

唔理衝唔衝 721金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

香城online開放新職，偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

轉戰地會唔會好啲啊？

發夢夢到有人揸格遙控車撞入狗仔防線好恐怖
希望唔會有人咁做

爬山要帶棍趕野狗

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

波子有冇得諗
寶貝智多星教

金鐘行返去cwb

露營椅枝架會唔會經濟少少

推爆佢！！！！！！！

大家呢幾日快啲brainstorm 吓仲有咩新職

推返上

要主動出擊
遊擊戰
如果夠多人 唔係金鐘都可以照打

721去金鐘，一齊走一齊走

大家要小心行事，狗真的好顛，總之，一起努力，齊上齊落

六千幾個正皮都唔係置頂？

其實點解唔係禮賓府

pu

721 為香港未來決一死戰

齊狂推721 post

721 POST 人手置頂

巴打會去前線？

新仔唔識

時間地點係咩?

同我推返上去

提提一句，今日睇新聞，原來警察捉人，係會係人地屋企，找返有無合付當時的衣衫。

所以大家行完街，真係記得要沖涼換衫，D 衫壞左，就唔好要啦。

我屋企有20幾件一樣既衫唔得架？

721就算和理非都要拎齊野保護自己

大家會唔會想飲雀巢咖啡提神？

7 21唔理衝唔衝 都要去金鐘

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

目的係咩？引警察打你？比記者影你投石？

推阿！！！！

大家要小心 執生 唔好有事阿

裝備可以有幾好 對方係差佬 裝備同你永遠唔對等
咁樣姐係叫兄弟送死
絕死可能仲有效 警察應該唔打絕食者 起碼明刀明槍無得打

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

721見

每一次動武都比極權搵到借口宣傳香港示威者係暴徒
再係咁好快比人捉曬

碗帶左去到無用 有一百隻都無用
對住全副武裝既警察 最好就係無武器

攻得入 你守到咩 立會攻入都要即散
浪費子彈
反而比政府影曬武力畫面係大陸外國做宣傳

721金鐘見

集中推721

今次大家真係帶齊野好好保護自己啦

想唔想比人捉多幾個？？？？
要變！

你一定連一個防暴警都打唔贏

你跟左佢成日咩 又知佢到左極限？

成本高 一定打唔入
你有無功夫底先

跟著奴隸聰又有機會開咪講野 佢驚你唔拆政總

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612
721金鐘見！

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

Push
721見

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

勿失焦就得！

Ching識波

留定位（唔洗講野） 必去

全力推所有721Post

[member] 兩位巴打 唔好係度公開任何野 ［/member]

PISHHH

金鐘有咩好？班狗熟哂架部

警黑聯手 點拆解？
睇返尋晚元朗，相信黎緊都會靠黑去打散你地

提早準備定物資保護自己
廢事物資短缺

可以，只係無謂比人多樣野去做。

E 個整理好重要

721推

依家D後生真係一蝦不如一蝦，學下上一輩啦要

直接顆水遠攻

尋日元朗敗走 被黑騷擾 警察hea做
黑幫打你 警察唔理
調轉即刻拉你

帶定喜遊顆帥澱游一個人戴多極有限

See you all

war game hk 721見

首先要做好自己
口罩真係唔足夠
要包哂成個頭
帶鞋換/笠防水鞋套
帶幾件衫換
等等等等

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

警犬第一滴血

721 去金鐘

係工聯會 學左煮 菠蘿 到時分享下

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

推呀 保護自己呀

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

野餐必食: 留連飄香

721唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

推721

721 人手置頂

p

陳暈戰鬥碗

推721 post

721 港島見！

推啦

721 見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

721 po 沉曬底...

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721！

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

佢9告，都要告得入先講，無証據怕乜野，告返佢轉頭仲得

你真係打到佢傷佢就唔使造都入到你

無諗過係最後一戰
只係想一戰大過一戰

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘🔔🔔

721721721721721721721

戰 邊到

求大家安全至上

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

唔好比佢沉

Posh

Push!!!!

咩叫小腿11點鐘方向？講多少少？唔太明

721港島見！

你自己D手骨都碎埋

哇